廣州幼師疑牙籤拮學童 園方：閉路電視壞了

內地幼兒園連環爆出惡師虐童事件，家長們都人心惶惶，擔心子女在校園內受傷。廣州白雲區一名家長周一（15日）發現兒子右手背上出現三處點狀傷痕，疑遭教師拮傷，遂要求校方提供教室閉路電視畫面了解，惟幼園一度拒絕。當地教育局及警方已介入調查。

家長發現兒子手背受傷後，即詢問傷勢由來，涉事男童表示，由於不小心打爛老師的玻璃瓶，惹怒對方，結果遭陳姓班主任用牙籤拮手體罰。家長其後將此消息在相關微信群傳發，引起其他學童家長憂心。

據悉，涉事的金沙第一幼兒園屬公立幼兒園。一眾家長到幼兒園要求調閱閉路電視查看涉事男童受傷事因，惟園方卻以「監控的硬碟需維修」為由，拒絕提供片段，園方又指搞清楚事件後再跟家長們協商解決。一眾家長只好報警，讓警方介入處理。

及至周三（17日），當地教育局在官微發布消息，指涉事男童家長在教育局人員陪同下，觀看教室閉路電視畫面，但未發現可疑之處；園方又派員詢問該班級正、副班主任和保育員，並檢查課室內是否有牙籤等可疑物品，均未發現異常情況。教育局將會協助警方查清事實。

又話閉路電視壞咗

體罰都唔畀
好難教囉🤷🏻‍♂️

用牙籤咋 渣ga

elsagate

'教育局人員陪同下，觀看教室閉路電視畫面，但未發現可疑之處'

可能比蚊針